有冇一啲環境唔開揚既cafe介紹

原本搵到間Pacific coffee係又一城 入邊好似個山洞咁 燈個光暗度又啱 點知去唔夠兩次執左 有冇類似呢類格局既介紹下 想下就一個人睇下書

樓上cafe?

邊間？

討論空間係 0

我係食環境啊大佬
唔係真係飲個杯野 個重點係環境

pacific coffee 環境有幾好呀? 咁嘈

留名等推介

你有冇去過九龍塘（執左）個間啊 閒日冇咩野喎

所以咪執柒左囉

九龍塘的話，達之路創新中心都有pacific，好靜